### Coisas necessárias para colocar o programa a correr ###

* inicializar a base de dados com os dados a processar
* trocar os links de jdbc juntamente com o username e password em todos os scripts do Scriptella


Existe um pequeno relatório na pasta documentação a explicar mudanças e a ideia utilizada para criar a solução

#### Não foi implementado a função "Qual a versão vencedora (taxa “read”/”delivered”) de cada campanha A/B?" ####